[玩具]恭喜克里夫蘭騎士成功奪得2016-2017 NBA總冠軍！！

4戒皇LeBron James再次奪得FMVP

首輪對溜馬，比d咁既對手吾皇is侮辱

咁都贏唔到我返高登算

Ching開錯台

波台手足都要玩玩具ga

半場贏緊溜馬 加埋球證d雞 champ可以話係必然既事

留名待bin

騎士 1-0 溜馬

我騎準備連贏多3場橫掃溜馬了

paul george 又一年比吾皇吊打

pg24都可能有得打下既
今輪輸左4-0啦

3-0 推定先

第一輪橫掃了...

又贏一場 推定先

騎士尾機到
直接頒個冠軍俾佢啦

係 諗唔到有邊隊贏到佢.......

傻鳩 勇士奪冠得1.4倍咋

你以為真係燈到騎士？

係 騎士贏硬 我同慶祝定先了

搞咩呀 勇士4巨頭都咁驚？

我皇勁到咁有邊個唔驚

勇士四個all star
兩個近年mvp
再加多個ace stopper

都唔夠我皇一個打啦

你玩撚曬佢啦

cavs 16-0 champ

又贏 玩哂啦

又贏

push

玩具關笠仔咩事

竟然睇玩具

我家開玩具公司 呃啲家長錢

今場黑哨唔計

終於贏到一場

呢場好撚黑哨

勇狗不嬲都黑架啦

哈哈 傻系 3-0

學友高比fans來架

猗廢就廢啦
賴人黑哨 下年買多幾個球星做後備再玩過

學友唔巧難過

騎士冠軍已袋 有咩巧難過

終於贏返一場 反cup劇本開始！

cle in 9！